對AirPods Pro有啲失望

有無人由airpods2 轉上airpods pro

話說尋日就收到貨，咁就試聽下啦，
即刻開個消噪玩下！

點知即刻頭痛頭暈

本身音質都唔expect佢會upgrade好多，
但消噪個體驗真係有啲唔舒服

有無人都係咁呀

我就係咁

受唔到已放棄左

咁我想問, pod2同pod個分別係邊?? 除左個無線叉電盒??

想放既tg我

點解消音會頭痛

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

未慣姐應該

你了解降噪嘅原理就知

簡單啲講就係聽覺越敏感嘅人越容易有唔舒服嘅現象

不過呢啲感覺經過一段時間習慣咗之後就會冇事

昌片唔同
聲稱連接更快

我唔播歌個陣會唔舒服 播左就無事

係咪慣性嘈吵環境生活，個腦適應唔到突然靜咗

原理係用一D人類聽唔到聲既頻率中和左環境既噪音
雖然你聽唔到有聲 但其實你耳膜一定感受到振動 唔慣既人的確會感到不適
所以買之前真係要試下 如果嚴重的話請停止再用

On99, 其實你係失望消噪定失望airpods pro

我都送咗俾細佬
不過係佢嘈住話想要

我反而覺得消音好正喎

我第一日帶都有呢個感覺
不過第二日已經冇感覺

想放可以tg我

我無講錯啦！
「藍牙耳筒輻射可致癌」250科學家連署警告文件

唔要可以放比我喎

消音？你地隻野冇聲？

咁你所有消噪耳機都唔岩架啦喎。誤導性標題。

+1

雖然好多user都有同樣情況，不過都係用家問題

要真係消噪就用大耳牛啦

Sorry唔識野
貪佢airpod連apple device方便啲

其實我係咪要試多幾日

128 維園見

wrong concept
destructive interference
membrane will not virbrate
if it vibrates, you hear things

top msg is the main reason. nothing to do with airpod or sensitivity of your ears. Just you are not used to a world without ambiance sounds

好似搭飛機嘅感覺

唔緊要，唔啱我可以幫到你

Haha, 不了

咁想知自己可唔可以用到AIRPOD PRO係咪掩住自己耳仔幾分鐘如果冇問題就得呀?

入耳式主動抗噪一定唔舒服過全罩式
試過就明
入耳式耳機本身就已經有不適感
唔好講咩唔覺
習慣左唔代表設計好

係，其實試過bose qc35, 個感覺係舒服好多
只係因為想輕巧所以先唔揀qc35

就係你D人成日係到投訴
搞到更新左降噪變左垃圾

我一直有用其他降噪

呢隻忍左好多日， 耳仔越來越痛
無計無奈放棄

我無向apple投訴

咁我ap2換唔換pro好

我覺得真係要試下岩唔岩自己

失望就唔好用

好彩有你解一解

唔係嘅話我想問條友係邊度讀物理同生物
竟然講得出呢啲咁奇怪嘅野

一開頭用真係頭暈多左 但用耐左就無事

係

邊度可以試？

以前d 耳塞就真係頭暈啦 佢有通風我完全冇問題

100同你收咗佢

樓主應該係換左隻耳仔佢
[member]話時話個消噪得唔得
有D心動/member]

完全冇問題

我用咗年幾消噪耳機都仲係咁

我都覺得唔舒服
個感覺好似搭飛機咁耳仔唔舒服
要不停吞口水

每日聽1 個鐘，無咩感覺

可能每人體質唔同

可以係同一件事

老實咁講
我係戴住播唔播音樂都冇事
但耐咗（可能個半鐘）開始耳仔會唔舒服
除完出黎會頭痛（腦好痛）

第一批入手用家上 之前上黎問仲俾人狂負評

呢一隻都接受唔到用sony嗰隻你咪死得

係你唔配用airpod pro

你係咪未讀過物理？

用開wi1000x, 初頭幾手係幾唔舒服
慢慢習慣咗

關我撚事

降噪係用反向既聲波抵消外界固定頻率聲波，
而唔係掩蓋
你錯概念

係正常反應黎喎，習慣左就唔會咁，同第一次帶眼鏡一樣

正解係因為錯覺
簡單講，人耳+腦其中一個工作係測量氣壓，而佢係依靠耳膜內外既空氣震動差別佢決定你身處高定係低壓
active noise cancelling既ear/headphone因為將耳外既低頻震動抵消/減少左，所以發動嗰時(尤其係無播任何其他音樂/聲)係會令比較對壓差敏感既人會以為好似上左飛機或者搭升降機咁樣俾空氣壓住耳膜咁，嚴重會有頭暈感覺

我自己買左Pro之後都有呢個現象，所以research左，出面都有人講如果聽夠幾日/星期你個人係會慣左個感覺而起碼唔會覺暈(我衣家已經唔覺)

呢條link俾到一個幾易明既解釋

用返第一代囉on9
就係你啲人投訴搞到而家降噪廢晒

我一開始都係咁
後尾慣咗就直情可以拎嚟用隔音耳塞
消走樓上裝修聲躁音之下瞓覺

好詳細！！！！感謝

diu 唔怪之得一開始用覺得好靜
宜家播埋歌都聽到搭車隔離個師奶講嘢聲

咁又唔好針對AirPod pro
係你用唔慣降噪耳機先覺得佢唔好
我建議你戴既時候音樂聲開返大啲
唔好留意背景既噪音
會好好多

本身正撚到仆街

最新update就係因為啲頭暈頭痛撚Nerf咗個ANC

想畀Apple Boy屌咪出聲囉

係可以，但你係樓主條蟲啊？
樓主係指淨airpod pro 個消噪唔得，其他消噪耳機就冇問題？

樓主依家似係自己接受唔到"消噪"呢個技術，唔係淨係接受唔到airpods既消噪功能

可以係同一件事，但同時都可以唔係同一件事，你啊媽係女人，所有女人都係你啊媽？on99懶鳩醒

新買既升左FW閹左ANC都頭暈？

我自己用開1000XM2
第一次用airpod pro我都覺得有啲奇怪唔太舒服
不過好快就習慣咗

最好都係試下先

我自己wi-1000x, xm3, bose系列既降噪都用過
係就得用airpod pro,右耳用到頂唔住劇痛

忍左好多日都習慣唔到

轉返第二隻降噪用又唔再痛

我唔係好知點解原因， 只係分享下個人經歷

用開AirPod 呢啲連被動降噪都無既野 一黎就主動降噪就緊係唔慣啦 ，等同於你正常聽力一下就聾左咁

就係你地班撚屌搞到新firmware個anc廢咗咁多